<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Lift</string>

    <string name="screen_add_title">Nuevo Ejercicio</string>
    <string name="screen_edit_title">Editar Ejercicio</string>
    <string name="btn_save">Guardar Ejercicio</string>
    <string name="label_name">Nombre del ejercicio</string>
    <string name="label_body_part">Parte del Cuerpo</string>
    <string name="label_category">Categoría</string>
    <string name="error_empty_name">El nombre es obligatorio</string>

    <string name="part_chest">Pecho</string>
    <string name="part_back">Espalda</string>
    <string name="part_lats">Dorsales</string>
    <string name="part_traps">Trapecios</string>
    <string name="part_lower_back">Espalda Baja</string>
    <string name="part_legs">Pierna</string>
    <string name="part_quadriceps">Cuádriceps</string>
    <string name="part_hamstrings">Isquiotibiales</string>
    <string name="part_glutes">Glúteos</string>
    <string name="part_calves">Gemelos</string>
    <string name="part_adductors">Aductores</string>
    <string name="part_abductors">Abductores</string>
    <string name="part_shoulders">Hombros</string>
    <string name="part_front_delts">Deltoides Anterior</string>
    <string name="part_side_delts">Deltoides Lateral</string>
    <string name="part_rear_delts">Deltoides Posterior</string>
    <string name="part_arms">Brazos</string>
    <string name="part_biceps">Bíceps</string>
    <string name="part_triceps">Tríceps</string>
    <string name="part_forearms">Antebrazos</string>
    <string name="part_core">Core / Abdomen</string>
    <string name="part_neck">Cuello</string>
    <string name="part_full_body">Cuerpo Completo</string>
    <string name="part_cardio">Cardio</string>
    <string name="part_other">Otro</string>

    <string name="cat_barbell">Barra</string>
    <string name="cat_dumbbell">Mancuernas</string>
    <string name="cat_machine">Máquina</string>
    <string name="cat_bodyweight">Peso Corporal</string>
    <string name="cat_weighted_bw">Peso Corporal + Lastre</string>
    <string name="cat_assisted_bw">Peso Corporal Asistido</string>
    <string name="cat_reps_only">Solo Repeticiones</string>
    <string name="cat_duration">Duración / Tiempo</string>
    <string name="cat_cardio">Cardio</string>
    <string name="empty_exercises_text">Aún no tienes ejercicios. ¡Toca el botón + para empezar!</string>
    <string name="add_exercise">Agregar ejercicio</string>
    <string name="exercises">Ejercicios</string>
    <string name="type_reps_weight">Peso y Repeticiones</string>
    <string name="type_reps_only">Solo Repeticiones</string>
    <string name="type_time">Tiempo / Duración</string>
    <string name="type_distance">Distancia y Tiempo</string>
    <string name="label_measure_type">Tipo de Registro</string>

    <string name="hint_search">Buscar ejercicio…</string>
    <string name="action_sort_asc">Orden: A-Z</string>
    <string name="action_sort_desc">Orden: Z-A</string>
    <string name="title_filters">Filtros</string>
    <string name="filter_exercise_count">%d ejercicios</string>
    <string name="subtitle_body_part">Grupo Muscular</string>
    <string name="subtitle_category">Categoría</string>
    <string name="subtitle_sort_order">Ordenar por</string>
    <string name="sort_name_asc">A-Z</string>
    <string name="sort_name_desc">Z-A</string>
    <string name="sort_recent">Reciente</string>
    <string name="sort_frequency">Frecuente</string>
    <string name="btn_clear_filters">Limpiar Filtros</string>
    <string name="btn_apply">Aplicar</string>
    <string name="sort">Ordenar</string>

    <string name="nav_profile">Perfil</string>
    <string name="nav_history">Historial</string>
    <string name="nav_workout">Entrenar</string>
    <string name="nav_exercises">Ejercicios</string>
    <string name="nav_settings">Ajustes</string>

    <string name="title_profile">Perfil de Usuario</string>
    <string name="title_history">Historial de Entrenamientos</string>
    <string name="title_workout">Entrenamientos</string>
    <string name="title_settings">Configuración</string>

    <string name="profile_bio_hint">Cuéntanos sobre ti...</string>
    <string name="seed_bench_press">Press de Banca (Barra)</string>
    <string name="seed_bench_desc">1. Túmbate en el banco con los ojos bajo la barra.\n2. Agarra la barra con una anchura superior a los hombros.\n3. Baja la barra hasta la mitad del pecho.\n4. Empuja explosivamente hacia arriba.</string>
    <string name="seed_squat">Sentadilla Trasera</string>
    <string name="seed_squat_desc">1. Coloca la barra sobre los trapecios.\n2. Pies a la anchura de los hombros.\n3. Baja cadera y rodillas manteniendo la espalda recta.\n4. Rompe el paralelo y sube.</string>
    <string name="seed_pullup">Dominadas</string>
    <string name="seed_pullup_desc">1. Cuélgate de la barra con agarre prono.\n2. Sube hasta que la barbilla pase la barra.\n3. Baja controladamente.</string>
    <string name="seed_deadlift">Peso Muerto (Barra)</string>
    <string name="seed_deadlift_desc">1. Párate con los pies al ancho de las caderas, barra sobre el medio del pie.\n2. Agáchate y agarra la barra justo fuera de tus piernas.\n3. Mantén la espalda recta, pecho arriba.\n4. Empuja con los talones y ponte de pie, manteniendo la barra cerca del cuerpo.\n5. Baja la barra controladamente.</string>
    <string name="seed_overhead_press">Press Militar (Barra)</string>
    <string name="seed_overhead_press_desc">1. Párate con los pies al ancho de hombros, barra a la altura de los hombros.\n2. Agarra la barra ligeramente más ancha que los hombros.\n3. Contrae el core y empuja la barra hacia arriba.\n4. Extiende los brazos arriba, barra sobre el medio del pie.\n5. Baja controladamente a los hombros.</string>
    <string name="seed_barbell_row">Remo con Barra</string>
    <string name="seed_barbell_row_desc">1. Inclínate hacia adelante en las caderas, manteniendo la espalda recta.\n2. Agarra la barra con las manos al ancho de los hombros.\n3. Lleva la barra a la parte baja del pecho/abdomen superior.\n4. Aprieta los omóplatos juntos en la parte superior.\n5. Baja controladamente.</string>
    <string name="seed_dumbbell_press">Press de Pecho con Mancuernas</string>
    <string name="seed_dumbbell_press_desc">1. Túmbate en el banco con mancuernas a nivel del pecho.\n2. Palmas hacia adelante, codos a 45 grados.\n3. Empuja las mancuernas hasta que los brazos estén extendidos.\n4. Junta las mancuernas en la parte superior.\n5. Baja controladamente.</string>
    <string name="seed_dumbbell_shoulder_press">Press de Hombros con Mancuernas</string>
    <string name="seed_dumbbell_shoulder_press_desc">1. Siéntate o párate con mancuernas a la altura de los hombros.\n2. Palmas hacia adelante, core contraído.\n3. Empuja las mancuernas arriba hasta extender los brazos.\n4. Mantén las mancuernas alineadas sobre los hombros.\n5. Baja controladamente a los hombros.</string>
    <string name="seed_lat_pulldown">Jalón al Pecho (Polea)</string>
    <string name="seed_lat_pulldown_desc">1. Siéntate en la máquina de jalones, agarra la barra más ancha que los hombros.\n2. Mantén el torso recto con ligera inclinación hacia atrás.\n3. Lleva la barra hasta el pecho superior.\n4. Aprieta los omóplatos juntos.\n5. Extiende los brazos controladamente.</string>
    <string name="seed_cable_fly">Aperturas en Polea</string>
    <string name="seed_cable_fly_desc">1. Ajusta las poleas a la altura del pecho, agarra las manijas.\n2. Da un paso adelante, ligera flexión en los codos.\n3. Abre los brazos manteniendo la ligera flexión del codo.\n4. Junta las manos frente al pecho.\n5. Controla el movimiento de regreso.</string>
    <string name="seed_leg_press">Prensa de Piernas (Máquina)</string>
    <string name="seed_leg_press_desc">1. Siéntate en la máquina de prensa, pies al ancho de hombros en la plataforma.\n2. Suelta los seguros.\n3. Baja el peso doblando las rodillas a 90 grados.\n4. Empuja con los talones para extender las piernas.\n5. No bloquees completamente las rodillas.</string>
    <string name="seed_pushup">Flexiones</string>
    <string name="seed_pushup_desc">1. Comienza en posición de plancha, manos al ancho de hombros.\n2. Mantén el cuerpo recto desde la cabeza a los talones.\n3. Baja el pecho al suelo, codos a 45 grados.\n4. Empuja de regreso a la posición inicial.\n5. Mantén el core activado durante todo el ejercicio.</string>
    <string name="seed_plank">Plancha</string>
    <string name="seed_plank_desc">1. Comienza en posición de plancha sobre antebrazos.\n2. Codos directamente bajo los hombros.\n3. Mantén el cuerpo en línea recta desde la cabeza a los talones.\n4. Activa el core, no dejes que las caderas caigan o se eleven.\n5. Mantén la posición durante el tiempo deseado.</string>
    <string name="seed_dumbbell_row">Remo con Mancuerna</string>
    <string name="seed_dumbbell_row_desc">1. Apoya una rodilla y mano en el banco para soporte.\n2. Sostén la mancuerna con la mano opuesta, brazo extendido.\n3. Lleva la mancuerna a la cadera, manteniendo el codo cerca del cuerpo.\n4. Aprieta el omóplato en la parte superior.\n5. Baja controladamente y repite.</string>
    <string name="seed_bicep_curl">Curl de Bíceps (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_bicep_curl_desc">1. Párate con mancuernas a los lados, palmas hacia adelante.\n2. Mantén los codos cerca del torso.\n3. Lleva las pesas a los hombros sin mover la parte superior de los brazos.\n4. Aprieta los bíceps en la parte superior.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_tricep_extension">Extensión de Tríceps sobre Cabeza (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_tricep_extension_desc">1. Sostén una mancuerna con ambas manos sobre la cabeza.\n2. Mantén los codos apuntando hacia adelante, cerca de la cabeza.\n3. Baja la mancuerna detrás de la cabeza doblando los codos.\n4. Extiende los brazos de vuelta a la posición inicial.\n5. Mantén la parte superior de los brazos inmóvil.</string>
    <string name="seed_lateral_raise">Elevación Lateral (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_lateral_raise_desc">1. Párate con mancuernas a los lados, ligera flexión en los codos.\n2. Mantén el torso estable y core activado.\n3. Eleva las mancuernas a los lados hasta brazos paralelos al suelo.\n4. Lidera con los codos, no con las manos.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_romanian_deadlift">Peso Muerto Rumano (Barra)</string>
    <string name="seed_romanian_deadlift_desc">1. Sostén la barra a la altura de la cadera con agarre prono.\n2. Mantén las rodillas ligeramente flexionadas durante todo el movimiento.\n3. Bisagra en las caderas, bajando la barra por el frente de las piernas.\n4. Siente el estiramiento en los isquiotibiales, espalda recta.\n5. Empuja las caderas hacia adelante para volver a estar de pie.</string>
    <string name="seed_front_squat">Sentadilla Frontal (Barra)</string>
    <string name="seed_front_squat_desc">1. Apoya la barra en la parte frontal de los hombros, codos altos.\n2. Mantén el torso erguido, core apretado.\n3. Haz sentadilla manteniendo el peso en los talones.\n4. Mantén los codos arriba y pecho orgulloso durante todo el ejercicio.\n5. Empuja con los talones para volver a pararte.</string>
    <string name="seed_leg_curl">Curl Femoral (Máquina)</string>
    <string name="seed_leg_curl_desc">1. Acuéstate boca abajo en la máquina de curl femoral.\n2. Posiciona la almohadilla justo sobre los tobillos.\n3. Lleva las piernas hacia los glúteos.\n4. Aprieta los isquiotibiales en la parte superior.\n5. Baja controladamente sin que la pila de peso toque.</string>
    <string name="seed_leg_extension">Extensión de Piernas (Máquina)</string>
    <string name="seed_leg_extension_desc">1. Siéntate en la máquina de extensión, espalda contra la almohadilla.\n2. Posiciona la almohadilla en la parte baja de las espinillas.\n3. Extiende las piernas hasta que las rodillas estén rectas.\n4. Aprieta los cuádriceps en la parte superior.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_dips">Fondos en Paralelas</string>
    <string name="seed_dips_desc">1. Agarra las barras paralelas, brazos extendidos soportando el cuerpo.\n2. Inclínate ligeramente hacia adelante para énfasis en pecho.\n3. Baja el cuerpo doblando los codos a 90 grados.\n4. Mantén los codos en un ángulo de aproximadamente 45 grados.\n5. Empuja de vuelta a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_face_pull">Jalones a la Cara (Polea)</string>
    <string name="seed_face_pull_desc">1. Ajusta la polea a la altura del pecho superior con cuerda.\n2. Agarra la cuerda con agarre prono, retrocede.\n3. Lleva la cuerda hacia la cara, separando las manos al final.\n4. Enfócate en llevar los codos hacia atrás y apretar los deltoides posteriores.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_hip_thrust">Empuje de Cadera (Barra)</string>
    <string name="seed_hip_thrust_desc">1. Siéntate en el suelo con la espalda superior contra el banco, barra sobre las caderas.\n2. Planta los pies planos, al ancho de hombros.\n3. Empuja con los talones, elevando las caderas hasta formar línea recta.\n4. Aprieta los glúteos fuertemente en la parte superior.\n5. Baja las caderas controladamente sin tocar el suelo.</string>
    <string name="seed_incline_bench">Press de Banca Inclinado (Barra)</string>
    <string name="seed_incline_bench_desc">1. Ajusta el banco a un ángulo de 30-45 grados.\n2. Acuéstate, agarra la barra ligeramente más ancha que los hombros.\n3. Baja la barra al pecho superior.\n4. Empuja la barra hacia arriba y ligeramente hacia atrás.\n5. Mantén los omóplatos retraídos durante todo el ejercicio.</string>
    <string name="seed_calf_raise">Elevación de Gemelos (Máquina)</string>
    <string name="seed_calf_raise_desc">1. Posiciona los hombros bajo las almohadillas, puntas de pies en la plataforma.\n2. Comienza con los talones por debajo del nivel de la plataforma.\n3. Elévate sobre las puntas lo más alto posible.\n4. Pausa y aprieta los gemelos en la parte superior.\n5. Baja los talones bajo la plataforma para un estiramiento completo.</string>
    <string name="seed_skull_crusher">Rompecráneos (Barra)</string>
    <string name="seed_skull_crusher_desc">1. Acuéstate en el banco sosteniendo la barra con agarre estrecho.\n2. Extiende los brazos rectos sobre el pecho.\n3. Baja la barra hacia la frente doblando solo los codos.\n4. Mantén la parte superior de los brazos estacionaria y perpendicular al suelo.\n5. Extiende los brazos de vuelta a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_hammer_curl">Curl Martillo (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_hammer_curl_desc">1. Párate con mancuernas a los lados, palmas enfrentadas.\n2. Mantén los codos cerca del torso.\n3. Lleva las pesas arriba sin rotar las muñecas.\n4. Mantén el agarre neutral durante todo el movimiento.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_shrugs">Encogimientos (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_shrugs_desc">1. Párate sosteniendo mancuernas a los lados con brazos rectos.\n2. Mantén los brazos extendidos durante todo el movimiento.\n3. Eleva los hombros directamente hacia las orejas.\n4. Mantén la contracción máxima durante 1-2 segundos.\n5. Baja los hombros controladamente.</string>
    <string name="seed_bulgarian_split_squat">Sentadilla Búlgara (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_bulgarian_split_squat_desc">1. Sostén mancuernas a los lados, coloca pie trasero en banco detrás de ti.\n2. Pie frontal lo suficientemente adelante para una postura cómoda.\n3. Baja las caderas doblando la rodilla frontal a 90 grados.\n4. Mantén el torso erguido, peso en el talón frontal.\n5. Empuja con el talón frontal para volver al inicio.</string>
    <string name="seed_lunges">Zancadas con Mancuernas</string>
    <string name="seed_lunges_desc">1. Sostén mancuernas a los lados, párate con pies juntos.\n2. Da un paso adelante con una pierna a posición de zancada.\n3. Baja la rodilla trasera hacia el suelo, muslo frontal paralelo al suelo.\n4. Empuja con el talón frontal para dar paso adelante con pierna trasera.\n5. Alterna las piernas con cada paso hacia adelante.</string>
    <string name="seed_cable_tricep_pushdown">Extensión de Tríceps en Polea</string>
    <string name="seed_cable_tricep_pushdown_desc">1. Párate frente a la máquina de polea con cuerda o barra.\n2. Agarra el accesorio con codos a los lados.\n3. Empuja hacia abajo hasta que los brazos estén completamente extendidos.\n4. Mantén los codos estacionarios durante todo el movimiento.\n5. Regresa controladamente sin dejar que los codos se muevan hacia adelante.</string>
    <string name="seed_chest_supported_row">Remo con Apoyo de Pecho (Máquina)</string>
    <string name="seed_chest_supported_row_desc">1. Acuéstate boca abajo en banco inclinado o almohadilla de máquina.\n2. Agarra las manijas con brazos extendidos.\n3. Lleva las manijas hacia el pecho inferior.\n4. Aprieta los omóplatos juntos en la parte superior.\n5. Extiende los brazos controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_cable_crunch">Crunch en Polea</string>
    <string name="seed_cable_crunch_desc">1. Arrodíllate frente a la máquina de polea con cuerda.\n2. Sostén la cuerda al lado de la cabeza o detrás del cuello.\n3. Contrae hacia abajo apretando los abdominales, llevando codos hacia las rodillas.\n4. Mantén las caderas estacionarias durante el movimiento.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_hanging_leg_raise">Elevaciones de Piernas Colgado</string>
    <string name="seed_hanging_leg_raise_desc">1. Cuélgate de la barra con brazos rectos.\n2. Mantén las piernas juntas, ligera flexión en rodillas.\n3. Eleva las piernas contrayendo abdominales hasta paralelas al suelo.\n4. Evita balancearte o usar impulso.\n5. Baja las piernas controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_russian_twist">Giros Rusos</string>
    <string name="seed_russian_twist_desc">1. Siéntate en el suelo, inclínate ligeramente hacia atrás, pies elevados.\n2. Sostén peso con ambas manos a la altura del pecho.\n3. Rota el torso hacia un lado, tocando el peso al suelo.\n4. Rota al lado opuesto en movimiento controlado.\n5. Mantén el core activado y pecho arriba.</string>
    <string name="seed_reverse_pec_deck">Aperturas Inversas (Máquina)</string>
    <string name="seed_reverse_pec_deck_desc">1. Siéntate de frente a la almohadilla de la máquina, pecho contra soporte.\n2. Agarra las manijas con brazos extendidos hacia adelante.\n3. Lleva las manijas hacia atrás, liderando con los codos.\n4. Aprieta los omóplatos y deltoides posteriores juntos.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_cable_lateral_raise">Elevación Lateral en Polea</string>
    <string name="seed_cable_lateral_raise_desc">1. Párate de lado a la polea, agarra la manija con la mano lejana.\n2. Comienza con la mano cruzando el cuerpo, ligera flexión en el codo.\n3. Eleva el brazo hacia el lado hasta paralelo al suelo.\n4. Lidera con el codo, mantén tensión constante.\n5. Baja controladamente cruzando el cuerpo.</string>
    <string name="seed_pec_deck">Pec Deck (Máquina)</string>
    <string name="seed_pec_deck_desc">1. Siéntate con la espalda contra la almohadilla, antebrazos en las almohadillas.\n2. Mantén los codos a la altura de los hombros.\n3. Junta las almohadillas frente al pecho.\n4. Aprieta el pecho en la contracción máxima.\n5. Regresa a la posición inicial con control.</string>
    <string name="seed_seated_cable_row">Remo Sentado en Polea (Máquina)</string>
    <string name="seed_seated_cable_row_desc">1. Siéntate en la máquina de remo, pies en la plataforma.\n2. Agarra las manijas con brazos extendidos.\n3. Lleva las manijas al pecho inferior/abdomen superior.\n4. Aprieta los omóplatos juntos atrás.\n5. Extiende los brazos hacia adelante controladamente.</string>
    <string name="seed_machine_shoulder_press">Press de Hombros en Máquina</string>
    <string name="seed_machine_shoulder_press_desc">1. Siéntate en la máquina con la espalda contra la almohadilla.\n2. Agarra las manijas a la altura de los hombros.\n3. Empuja las manijas arriba hasta que los brazos estén extendidos.\n4. Mantén el core apretado y espalda contra la almohadilla.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_rowing_machine">Máquina de Remo (Cardio)</string>
    <string name="seed_rowing_machine_desc">1. Siéntate en la máquina de remo, pies asegurados.\n2. Agarra la manija con brazos extendidos, rodillas dobladas.\n3. Empuja primero con las piernas, luego lleva la manija al pecho.\n4. Extiende los brazos, dobla rodillas, deslízate hacia adelante.\n5. Mantén un ritmo suave y controlado.</string>
    <string name="seed_dumbbell_pullover">Pullover con Mancuerna</string>
    <string name="seed_dumbbell_pullover_desc">1. Acuéstate perpendicular en el banco, solo la espalda superior apoyada.\n2. Sostén una mancuerna con ambas manos sobre el pecho.\n3. Baja la mancuerna detrás de la cabeza en movimiento de arco, ligera flexión en codos.\n4. Siente el estiramiento en dorsales y pecho.\n5. Lleva la mancuerna de vuelta sobre el pecho usando dorsales y pecho.</string>
    <string name="seed_preacher_curl">Curl en Banco Scott (Máquina)</string>
    <string name="seed_preacher_curl_desc">1. Siéntate en el banco Scott, brazos sobre la almohadilla.\n2. Agarra la barra con agarre supino, brazos extendidos.\n3. Lleva el peso arriba contrayendo los bíceps.\n4. Mantén la parte superior de los brazos presionada contra la almohadilla.\n5. Baja controladamente hasta extensión completa.</string>
    <string name="seed_weighted_pullup">Dominadas con Peso</string>
    <string name="seed_weighted_pullup_desc">1. Coloca peso en cinturón de lastre o sostén mancuerna entre los pies.\n2. Cuélgate de la barra con agarre prono.\n3. Sube hasta que la barbilla pase la barra.\n4. Controla el descenso con el peso añadido.\n5. Mantén forma estricta a pesar de la resistencia extra.</string>
    <string name="seed_weighted_dip">Fondos con Peso</string>
    <string name="seed_weighted_dip_desc">1. Coloca peso en cinturón de lastre alrededor de la cintura.\n2. Agarra las barras paralelas, brazos extendidos.\n3. Baja el cuerpo doblando los codos a 90 grados.\n4. Empuja de vuelta a la posición inicial.\n5. Mantén el torso estable con el peso añadido.</string>
    <string name="seed_concentration_curl">Curl Concentrado (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_concentration_curl_desc">1. Siéntate en el banco, coloca el codo contra el muslo interno.\n2. Sostén la mancuerna con el brazo completamente extendido.\n3. Lleva el peso hacia el hombro.\n4. Enfócate en la contracción máxima en la parte superior.\n5. Baja lentamente, manteniendo contacto con el muslo.</string>
    <string name="seed_decline_bench">Press de Banca Declinado (Barra)</string>
    <string name="seed_decline_bench_desc">1. Acuéstate en banco declinado (15-30 grados), pies asegurados.\n2. Agarra la barra ligeramente más ancha que los hombros.\n3. Baja la barra al pecho inferior.\n4. Empuja la barra arriba y ligeramente hacia atrás.\n5. Mantén los pies anclados y core apretado.</string>
    <string name="seed_arnold_press">Press Arnold (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_arnold_press_desc">1. Siéntate con mancuernas a la altura de hombros, palmas hacia ti.\n2. Empuja las mancuernas arriba mientras rotas las palmas hacia adelante.\n3. Termina con palmas hacia adelante, brazos extendidos arriba.\n4. Invierte el movimiento, rotando palmas hacia ti.\n5. Baja a la posición inicial con palmas hacia dentro.</string>
    <string name="seed_goblet_squat">Sentadilla Cáliz (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_goblet_squat_desc">1. Sostén mancuerna verticalmente al pecho, ambas manos bajo el peso superior.\n2. Párate con pies ligeramente más anchos que los hombros.\n3. Baja en sentadilla manteniendo pecho arriba, codos dentro de rodillas.\n4. Empuja rodillas hacia afuera, mantén torso erguido.\n5. Empuja con talones para volver a pararte.</string>
    <string name="seed_farmers_walk">Caminata del Granjero (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_farmers_walk_desc">1. Sostén mancuernas pesadas a los lados con brazos rectos.\n2. Párate erguido con hombros atrás, core activado.\n3. Camina hacia adelante con pasos controlados.\n4. Evita que las mancuernas se balanceen.\n5. Mantén la postura durante la distancia deseada.</string>
    <string name="seed_box_jump">Saltos al Cajón</string>
    <string name="seed_box_jump_desc">1. Párate frente al cajón o plataforma a altura apropiada.\n2. Dobla rodillas en posición de cuarto de sentadilla.\n3. Salta explosivamente al cajón, aterrizando suavemente con ambos pies.\n4. Párate completamente erguido en el cajón.\n5. Baja cuidadosamente y reinicia para la siguiente repetición.</string>
    <string name="seed_cable_row">Remo en Polea (Máquina)</string>
    <string name="seed_cable_row_desc">1. Párate en la máquina de polea con polea alta.\n2. Agarra la manija con ambas manos, retrocede para tensión.\n3. Lleva la manija al pecho superior con codos altos.\n4. Aprieta los omóplatos juntos.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_dumbbell_fly">Aperturas con Mancuernas</string>
    <string name="seed_dumbbell_fly_desc">1. Acuéstate en el banco sosteniendo mancuernas sobre el pecho.\n2. Mantén ligera flexión en los codos durante el movimiento.\n3. Baja las mancuernas a los lados en arco amplio.\n4. Siente el estiramiento en el pecho en la parte inferior.\n5. Junta las mancuernas de vuelta sobre el pecho.</string>
    <string name="seed_incline_dumbbell_press">Press Inclinado con Mancuernas</string>
    <string name="seed_incline_dumbbell_press_desc">1. Ajusta el banco a un ángulo de 30-45 grados.\n2. Sostén mancuernas a nivel de hombros, palmas hacia adelante.\n3. Empuja las mancuernas arriba hasta extender los brazos.\n4. Junta las mancuernas en la parte superior.\n5. Baja controladamente a los hombros.</string>
    <string name="seed_cable_crossover">Cruces en Polea</string>
    <string name="seed_cable_crossover_desc">1. Ajusta las poleas a posición alta, agarra las manijas.\n2. Da un paso adelante con postura escalonada.\n3. Lleva las manijas hacia abajo y a través del cuerpo en movimiento de arco.\n4. Cruza las manos frente al pecho inferior.\n5. Regresa controladamente manteniendo tensión en los cables.</string>
    <string name="seed_machine_row">Remo en Máquina (Sentado)</string>
    <string name="seed_machine_row_desc">1. Siéntate en la máquina de remo, pecho contra almohadilla.\n2. Agarra las manijas con brazos extendidos.\n3. Lleva las manijas hacia atrás hacia el torso.\n4. Aprieta los omóplatos juntos fuertemente.\n5. Extiende los brazos hacia adelante controladamente.</string>
    <string name="seed_ez_bar_curl">Curl con Barra Z</string>
    <string name="seed_ez_bar_curl_desc">1. Párate sosteniendo barra Z con agarre supino en las curvas.\n2. Mantén los codos cerca de los lados.\n3. Lleva la barra hacia los hombros.\n4. Aprieta los bíceps en la contracción máxima.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_cable_curl">Curl en Polea</string>
    <string name="seed_cable_curl_desc">1. Párate frente a la máquina de polea con polea baja.\n2. Agarra la barra o manija con agarre supino.\n3. Lleva la manija arriba manteniendo codos estacionarios.\n4. Mantén tensión constante durante todo el ejercicio.\n5. Baja controladamente sin que la pila de peso toque.</string>
    <string name="seed_dumbbell_overhead_press">Press de Hombros con Mancuernas (De Pie)</string>
    <string name="seed_dumbbell_overhead_press_desc">1. Párate con mancuernas a la altura de los hombros.\n2. Contrae el core, pies al ancho de hombros.\n3. Empuja las mancuernas arriba hasta extender los brazos.\n4. Mantén las mancuernas alineadas sobre los hombros.\n5. Baja controladamente a los hombros.</string>
    <string name="seed_barbell_shrug">Encogimientos con Barra</string>
    <string name="seed_barbell_shrug_desc">1. Sostén la barra a nivel de muslos con agarre prono.\n2. Mantén los brazos rectos durante todo el movimiento.\n3. Eleva los hombros directamente hacia las orejas.\n4. Mantén la contracción máxima durante 1-2 segundos.\n5. Baja los hombros controladamente.</string>
    <string name="seed_front_raise">Elevación Frontal (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_front_raise_desc">1. Párate con mancuernas frente a los muslos, palmas hacia el cuerpo.\n2. Mantén ligera flexión en codos, core activado.\n3. Eleva las mancuernas hacia adelante hasta altura de hombros.\n4. Mantén los brazos paralelos al suelo en la parte superior.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_t_bar_row">Remo en T</string>
    <string name="seed_t_bar_row_desc">1. Colócate sobre la barra T en posición inclinada.\n2. Agarra las manijas con ambas manos.\n3. Lleva el peso hacia el pecho, codos cerca del cuerpo.\n4. Aprieta los omóplatos juntos en la parte superior.\n5. Baja controladamente hasta extensión completa.</string>
    <string name="seed_back_extension">Extensiones de Espalda (Hiperextensión)</string>
    <string name="seed_back_extension_desc">1. Colócate en la estación de extensión de espalda, tobillos asegurados.\n2. Cruza los brazos sobre el pecho o detrás de la cabeza.\n3. Baja el torso doblando en las caderas.\n4. Sube de vuelta hasta que el cuerpo forme una línea recta.\n5. Evita hiperextender, mantén columna neutral.</string>
    <string name="seed_single_leg_deadlift">Peso Muerto a Una Pierna (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_single_leg_deadlift_desc">1. Sostén mancuerna en una mano, párate sobre pierna opuesta.\n2. Bisagra en cadera, extendiendo pierna libre atrás para balance.\n3. Baja la mancuerna hacia el suelo, espalda recta.\n4. Siente el estiramiento en isquiotibial de pierna de apoyo.\n5. Empuja con talón de apoyo para volver erguido.</string>
    <string name="seed_single_arm_row">Remo con Un Brazo en Polea</string>
    <string name="seed_single_arm_row_desc">1. Párate en la máquina de polea con manija D a altura del pecho.\n2. Agarra la manija con una mano, pies escalonados.\n3. Lleva la manija al lado del torso, rotando ligeramente.\n4. Aprieta el omóplato hacia atrás.\n5. Extiende el brazo controladamente, mantén tensión.</string>
    <string name="seed_chin_up">Dominadas Supinas</string>
    <string name="seed_chin_up_desc">1. Cuélgate de la barra con agarre supino (palmas hacia ti).\n2. Agarre al ancho de hombros o ligeramente más estrecho.\n3. Sube hasta que la barbilla pase la barra.\n4. Enfatiza más los bíceps que las dominadas con agarre prono.\n5. Baja controladamente hasta extensión completa.</string>
    <string name="seed_good_morning">Buenos Días (Barra)</string>
    <string name="seed_good_morning_desc">1. Coloca la barra en la espalda superior como en posición de sentadilla.\n2. Párate con pies al ancho de hombros, ligera flexión de rodillas.\n3. Bisagra en caderas, empujando caderas hacia atrás.\n4. Baja el torso hasta paralelo al suelo, espalda recta.\n5. Empuja las caderas hacia adelante para volver a estar de pie.</string>
    <string name="seed_rack_pull">Jalones desde Rack (Barra)</string>
    <string name="seed_rack_pull_desc">1. Coloca la barra en el rack a altura de rodillas.\n2. Agarra la barra justo fuera de las piernas, párate cerca.\n3. Lleva la barra arriba extendiendo caderas y enderezando espalda.\n4. Enfócate en la activación de espalda superior y trapecios.\n5. Baja la barra de vuelta a los pines con control.</string>
    <string name="seed_single_leg_press">Prensa a Una Pierna (Máquina)</string>
    <string name="seed_single_leg_press_desc">1. Siéntate en la máquina de prensa, coloca un pie en la plataforma.\n2. La otra pierna descansa al lado o en el suelo.\n3. Baja el peso doblando la rodilla a 90 grados.\n4. Empuja con el talón para extender la pierna.\n5. Completa todas las repeticiones antes de cambiar de pierna.</string>
    <string name="seed_hip_adduction">Aducción de Cadera (Máquina)</string>
    <string name="seed_hip_adduction_desc">1. Siéntate en la máquina de aducción, almohadillas en muslos internos.\n2. Comienza con piernas separadas, rodillas en posición externa.\n3. Aprieta las piernas juntas contrayendo los aductores.\n4. Junta las rodillas tanto como permita la máquina.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_hip_abduction">Abducción de Cadera (Máquina)</string>
    <string name="seed_hip_abduction_desc">1. Siéntate en la máquina de abducción, almohadillas en muslos externos.\n2. Comienza con piernas juntas.\n3. Empuja las piernas separándolas contrayendo abductores y glúteos.\n4. Abre las piernas tanto como permita la máquina.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_neck_extension">Extensión de Cuello (Máquina)</string>
    <string name="seed_neck_extension_desc">1. Siéntate en máquina de cuello o usa arnés con peso.\n2. Coloca almohadilla contra la parte posterior de la cabeza.\n3. Extiende la cabeza hacia atrás contra la resistencia.\n4. Contrae los extensores del cuello completamente.\n5. Regresa a posición neutral controladamente.</string>
    <string name="seed_neck_curl">Flexión de Cuello (Máquina)</string>
    <string name="seed_neck_curl_desc">1. Acuéstate boca arriba o siéntate en máquina de cuello.\n2. Coloca almohadilla contra la frente.\n3. Lleva la cabeza hacia adelante contrayendo flexores del cuello.\n4. Acerca la barbilla al pecho.\n5. Regresa a posición neutral controladamente.</string>
    <string name="seed_ab_wheel">Rueda Abdominal</string>
    <string name="seed_ab_wheel_desc">1. Arrodíllate en el suelo sosteniendo las manijas de la rueda.\n2. Rueda la rueda hacia adelante, extendiendo el cuerpo.\n3. Mantén el core apretado, evita que las caderas se hundan.\n4. Rueda tan lejos como permita el control.\n5. Regresa a la posición inicial usando los abdominales.</string>
    <string name="seed_sit_up">Abdominales Completos</string>
    <string name="seed_sit_up_desc">1. Acuéstate boca arriba, rodillas dobladas, pies planos.\n2. Coloca manos detrás de la cabeza o cruzadas en el pecho.\n3. Lleva el torso hacia las rodillas.\n4. Levanta los omóplatos del suelo completamente.\n5. Baja de vuelta controladamente.</string>
    <string name="seed_decline_sit_up">Abdominales en Decline</string>
    <string name="seed_decline_sit_up_desc">1. Asegura los pies en banco declinado, acuéstate.\n2. Coloca manos detrás de la cabeza o cruzadas en el pecho.\n3. Lleva el torso arriba contra la gravedad.\n4. Dificultad aumentada por el ángulo de decline.\n5. Baja de vuelta controladamente.</string>
    <string name="seed_weighted_crunch">Crunch con Peso</string>
    <string name="seed_weighted_crunch_desc">1. Acuéstate boca arriba sosteniendo disco de peso en el pecho.\n2. Rodillas dobladas, pies planos en el suelo.\n3. Contrae hacia arriba apretando los abdominales.\n4. Levanta hombros del suelo, no es abdominal completo.\n5. Baja controladamente, mantén tensión.</string>
    <string name="seed_side_plank">Plancha Lateral</string>
    <string name="seed_side_plank_desc">1. Acuéstate de lado, apóyate en el antebrazo.\n2. Apila los pies o escalónalos para estabilidad.\n3. Levanta las caderas del suelo, cuerpo forma línea recta.\n4. Activa oblicuos para mantener posición.\n5. Mantén durante tiempo deseado, cambia de lado.</string>
    <string name="seed_wide_grip_lat_pulldown">Jalón Agarre Ancho</string>
    <string name="seed_wide_grip_lat_pulldown_desc">1. Siéntate en el jalón con barra ancha.\n2. Agarra la barra más ancha que los hombros, agarre prono.\n3. Lleva la barra al pecho superior.\n4. Enfócate en el desarrollo de ancho de dorsales.\n5. Extiende los brazos controladamente.</string>
    <string name="seed_close_grip_lat_pulldown">Jalón Agarre Cerrado</string>
    <string name="seed_close_grip_lat_pulldown_desc">1. Usa barra V o accesorio de agarre cerrado.\n2. Agarra las manijas con palmas enfrentadas.\n3. Lleva el accesorio al pecho superior.\n4. Enfatiza dorsales inferiores y grosor.\n5. Extiende los brazos controladamente.</string>
    <string name="seed_straight_arm_pulldown">Jalón con Brazos Rectos (Polea)</string>
    <string name="seed_straight_arm_pulldown_desc">1. Párate en la máquina de polea con barra recta.\n2. Mantén ligera flexión en codos, brazos extendidos.\n3. Lleva la barra hacia abajo en movimiento de arco a los muslos.\n4. Enfócate en contracción de dorsales, sin doblar codos.\n5. Regresa controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_tricep_kickback">Patada de Tríceps (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_tricep_kickback_desc">1. Inclínate hacia adelante en caderas, apóyate con una mano.\n2. Sostén mancuerna con codo doblado a 90 grados.\n3. Extiende el brazo hacia atrás hasta completamente recto.\n4. Aprieta el tríceps en extensión completa.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_rope_tricep_extension">Extensión de Tríceps con Cuerda (Polea)</string>
    <string name="seed_rope_tricep_extension_desc">1. Coloca cuerda en polea alta.\n2. Agarra los extremos de la cuerda con agarre neutral.\n3. Empuja hacia abajo y afuera, separando cuerda al fondo.\n4. Extiende brazos completamente, aprieta tríceps.\n5. Regresa controladamente sin mover codos.</string>
    <string name="seed_underhand_row">Remo con Agarre Supino (Barra)</string>
    <string name="seed_underhand_row_desc">1. Agarra la barra con agarre supino (palmas arriba).\n2. Inclínate hacia adelante en caderas, espalda recta.\n3. Lleva la barra al pecho inferior/abdomen superior.\n4. Enfatiza dorsales inferiores y bíceps.\n5. Baja controladamente a extensión completa.</string>
    <string name="seed_neutral_grip_pullup">Dominadas Agarre Neutral</string>
    <string name="seed_neutral_grip_pullup_desc">1. Usa manijas paralelas o barra V.\n2. Agarra manijas con palmas enfrentadas.\n3. Sube hasta que la barbilla pase las manijas.\n4. Más fácil para los hombros que agarre prono.\n5. Baja controladamente a extensión completa.</string>
    <string name="seed_cable_rear_delt_fly">Aperturas Posteriores en Polea</string>
    <string name="seed_cable_rear_delt_fly_desc">1. Ajusta poleas a altura de hombros.\n2. Cruza los brazos y agarra manijas opuestas.\n3. Lleva las manijas hacia atrás y a los lados.\n4. Aprieta deltoides posteriores y omóplatos.\n5. Regresa controladamente manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_reverse_grip_tricep_pushdown">Extensión de Tríceps Agarre Inverso (Polea)</string>
    <string name="seed_reverse_grip_tricep_pushdown_desc">1. Usa barra recta con agarre supino.\n2. Mantén codos a los lados, palmas hacia arriba.\n3. Empuja la barra hacia abajo hasta brazos extendidos.\n4. Enfatiza la cabeza medial del tríceps.\n5. Regresa controladamente sin mover codos.</string>
    <string name="seed_rope_face_pull">Jalón a la Cara con Cuerda (Polea)</string>
    <string name="seed_rope_face_pull_desc">1. Coloca cuerda en polea alta.\n2. Agarra extremos de cuerda, retrocede para tensión.\n3. Lleva cuerda hacia la cara, separando extremos.\n4. Enfócate en rotación externa y deltoides posteriores.\n5. Regresa controladamente manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_sumo_deadlift">Peso Muerto Sumo (Barra)</string>
    <string name="seed_sumo_deadlift_desc">1. Párate con postura amplia, dedos apuntando afuera.\n2. Agarra la barra con manos dentro de las piernas.\n3. Mantén torso más erguido que peso muerto convencional.\n4. Empuja con talones, enfatizando glúteos y muslos internos.\n5. Bloquea arriba, baja controladamente.</string>
    <string name="seed_landmine_press">Press Landmine</string>
    <string name="seed_landmine_press_desc">1. Coloca un extremo de barra en landmine o esquina.\n2. Sostén otro extremo a altura de hombro.\n3. Empuja barra arriba y adelante en movimiento de arco.\n4. Mantén core apretado, puede hacerse de pie o arrodillado.\n5. Baja controladamente al hombro.</string>
    <string name="seed_incline_curl">Curl Inclinado con Mancuernas</string>
    <string name="seed_incline_curl_desc">1. Acuéstate en banco inclinado (45 grados).\n2. Sostén mancuernas con brazos colgando rectos.\n3. Lleva pesas arriba sin mover parte superior de brazos.\n4. Estiramiento completo abajo, máxima activación de bíceps.\n5. Baja controladamente a extensión completa.</string>
    <string name="seed_decline_dumbbell_press">Press Declinado con Mancuernas</string>
    <string name="seed_decline_dumbbell_press_desc">1. Acuéstate en banco declinado, pies asegurados.\n2. Sostén mancuernas a nivel del pecho, palmas adelante.\n3. Empuja mancuernas arriba hasta brazos extendidos.\n4. Trabaja pecho inferior efectivamente.\n5. Baja controladamente a nivel del pecho.</string>
    <string name="seed_cable_woodchopper">Leñador en Polea</string>
    <string name="seed_cable_woodchopper_desc">1. Ajusta polea a posición alta.\n2. Párate de lado a la máquina, agarra manija con ambas manos.\n3. Lleva cable hacia abajo y a través del cuerpo en movimiento de corte.\n4. Rota torso, activa core y oblicuos.\n5. Regresa controladamente, repite otro lado.</string>
    <string name="seed_sissy_squat">Sentadilla Sissy</string>
    <string name="seed_sissy_squat_desc">1. Párate con pies al ancho de hombros, sostén soporte para balance.\n2. Inclínate hacia atrás mientras doblas rodillas hacia adelante.\n3. Baja el cuerpo manteniendo muslos y torso alineados.\n4. Estiramiento y activación extrema de cuádriceps.\n5. Empuja con puntas de pies para volver al inicio.</string>
    <string name="seed_seal_row">Remo Foca (Barra)</string>
    <string name="seed_seal_row_desc">1. Acuéstate boca abajo en banco elevado.\n2. Agarra barra colgando bajo el banco.\n3. Lleva barra al pecho inferior.\n4. Elimina completamente espalda baja del movimiento.\n5. Baja controladamente a extensión completa.</string>
    <string name="seed_zottman_curl">Curl Zottman (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_zottman_curl_desc">1. Párate con mancuernas a los lados, palmas adelante.\n2. Lleva pesas arriba con agarre estándar.\n3. Arriba, rota muñecas para que palmas miren abajo.\n4. Baja con agarre inverso para énfasis en antebrazos.\n5. Rota de vuelta a agarre estándar abajo.</string>
    <string name="seed_paused_squat">Sentadilla con Pausa (Barra)</string>
    <string name="seed_paused_squat_desc">1. Prepárate como sentadilla trasera estándar.\n2. Desciende a paralelo o más abajo.\n3. Pausa 2-3 segundos en la parte inferior.\n4. Elimina rebote, construye fuerza desde paro muerto.\n5. Empuja explosivamente para pararte.</string>
    <string name="seed_glute_bridge">Puente de Glúteos</string>
    <string name="seed_glute_bridge_desc">1. Acuéstate boca arriba, rodillas dobladas, pies planos.\n2. Coloca peso sobre caderas si deseas.\n3. Empuja con talones, levantando caderas hacia techo.\n4. Aprieta glúteos fuertemente arriba.\n5. Baja caderas controladamente, repite.</string>
    <string name="seed_glute_kickback">Patada de Glúteo (Polea)</string>
    <string name="seed_glute_kickback_desc">1. Coloca tobillera en polea baja.\n2. Mira hacia la máquina, sostén manijas para apoyo.\n3. Patea pierna hacia atrás, apretando glúteo en extensión completa.\n4. Mantén core apretado, evita arquear espalda baja.\n5. Regresa controladamente, repite otra pierna.</string>
    <string name="seed_low_cable_fly">Aperturas en Polea Baja</string>
    <string name="seed_low_cable_fly_desc">1. Ajusta poleas a posición más baja.\n2. Agarra manijas, da paso adelante con postura escalonada.\n3. Lleva manijas arriba y juntas en movimiento de arco.\n4. Trabaja énfasis en pecho superior.\n5. Regresa controladamente manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_high_cable_fly">Aperturas en Polea Alta</string>
    <string name="seed_high_cable_fly_desc">1. Ajusta poleas a posición más alta.\n2. Agarra manijas, da paso adelante con postura escalonada.\n3. Lleva manijas abajo y juntas en movimiento de arco.\n4. Trabaja énfasis en pecho inferior.\n5. Regresa controladamente manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_reverse_fly">Aperturas Invertidas (Mancuernas)</string>
    <string name="seed_reverse_fly_desc">1. Inclínate hacia adelante en caderas, espalda recta.\n2. Sostén mancuernas con ligera flexión en codos.\n3. Eleva mancuernas a los lados en movimiento de arco.\n4. Aprieta deltoides posteriores y omóplatos.\n5. Baja controladamente a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_close_grip_bench">Press de Banca Agarre Cerrado (Barra)</string>
    <string name="seed_close_grip_bench_desc">1. Acuéstate en banco, agarra barra al ancho de hombros o más estrecho.\n2. Baja barra al pecho inferior.\n3. Mantén codos más cerca del cuerpo que press regular.\n4. Enfatiza tríceps más que pecho.\n5. Empuja explosivamente arriba.</string>
    <string name="seed_wide_grip_row">Remo en Polea Agarre Ancho</string>
    <string name="seed_wide_grip_row_desc">1. Usa barra ancha en remo de polea.\n2. Siéntate con pies en plataforma, agarra barra ancho.\n3. Lleva barra al pecho superior con posición amplia de codos.\n4. Enfatiza espalda superior y deltoides posteriores.\n5. Extiende brazos controladamente.</string>
    <string name="seed_incline_bench_barbell">Press de Banca Inclinado (Barra)</string>
    <string name="seed_incline_bench_barbell_desc">1. Ajusta banco a ángulo de 30-45 grados.\n2. Agarra barra ligeramente más ancha que hombros.\n3. Baja barra al pecho superior.\n4. Empuja barra arriba y ligeramente hacia atrás.\n5. Trabaja desarrollo de pecho superior.</string>
    <string name="seed_standing_calf_raise">Elevación de Gemelos de Pie (Máquina)</string>
    <string name="seed_standing_calf_raise_desc">1. Posiciona hombros bajo almohadillas, puntas de pies en plataforma.\n2. Párate erguido, core activado.\n3. Elévate sobre las puntas lo más alto posible.\n4. Pausa y aprieta gemelos arriba.\n5. Baja talones bajo plataforma para estiramiento completo.</string>
    <string name="seed_seated_calf_raise">Elevación de Gemelos Sentado (Máquina)</string>
    <string name="seed_seated_calf_raise_desc">1. Siéntate en máquina, coloca rodillas bajo almohadillas.\n2. Puntas de pies en plataforma, talones colgando.\n3. Empuja sobre puntas contrayendo gemelos.\n4. Énfasis diferente a variación de pie.\n5. Baja talones bajo plataforma para estiramiento.</string>
    <string name="seed_single_arm_overhead_press">Press con Un Brazo (Mancuerna)</string>
    <string name="seed_single_arm_overhead_press_desc">1. Párate o siéntate sosteniendo mancuerna a altura de hombro.\n2. Empuja mancuerna arriba con un brazo.\n3. Mantén core apretado para resistir rotación.\n4. Extensión completa arriba.\n5. Baja controladamente, completa serie antes de cambiar.</string>
    <string name="seed_wrist_curl">Curl de Muñeca (Barra)</string>
    <string name="seed_wrist_curl_desc">1. Siéntate en banco, antebrazos apoyados en muslos.\n2. Sostén barra con agarre supino, muñecas colgando.\n3. Lleva muñecas arriba contrayendo antebrazos.\n4. Solo muñecas se mueven, antebrazos quedan en muslos.\n5. Baja controladamente a estiramiento completo.</string>
    <string name="seed_reverse_wrist_curl">Curl de Muñeca Inverso (Barra)</string>
    <string name="seed_reverse_wrist_curl_desc">1. Siéntate en banco, antebrazos apoyados en muslos.\n2. Sostén barra con agarre prono, muñecas colgando.\n3. Lleva muñecas arriba usando parte superior de antebrazos.\n4. Trabaja extensores, balancea desarrollo de antebrazos.\n5. Baja controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_chest_press_machine">Press de Pecho (Máquina)</string>
    <string name="seed_chest_press_machine_desc">1. Siéntate en máquina de press de pecho, ajusta altura del asiento.\n2. Agarra manijas a nivel del pecho.\n3. Empuja manijas hacia adelante hasta brazos extendidos.\n4. Alternativa más segura que peso libre.\n5. Regresa controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_upright_row">Remo Vertical (Barra)</string>
    <string name="seed_upright_row_desc">1. Párate sosteniendo barra a muslos con agarre prono.\n2. Lleva barra recta por el cuerpo hasta nivel de barbilla.\n3. Mantén codos más altos que muñecas.\n4. Trabaja trapecios y deltoides laterales.\n5. Baja controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_cable_oblique_twist">Giro de Oblicuos en Polea</string>
    <string name="seed_cable_oblique_twist_desc">1. Párate de lado a la máquina de polea a altura del pecho.\n2. Sostén manija con ambas manos, brazos extendidos.\n3. Rota torso alejándote de la máquina.\n4. Mantén caderas estables, solo torso rota.\n5. Regresa controladamente, repite otro lado.</string>
    <string name="seed_bicycle_crunch">Crunch en Bicicleta</string>
    <string name="seed_bicycle_crunch_desc">1. Acuéstate boca arriba, manos detrás de cabeza.\n2. Levanta hombros del suelo, rodillas dobladas.\n3. Lleva codo opuesto a rodilla opuesta en movimiento de pedaleo.\n4. Alterna lados en ritmo controlado.\n5. Mantén core activado durante todo el ejercicio.</string>
    <string name="seed_single_leg_curl">Curl Femoral a Una Pierna (Máquina)</string>
    <string name="seed_single_leg_curl_desc">1. Acuéstate boca abajo en máquina de curl femoral.\n2. Posiciona una pierna bajo almohadilla, otra pierna a un lado.\n3. Lleva pierna hacia glúteos.\n4. Aísla cada isquiotibial independientemente.\n5. Baja controladamente, completa serie antes de cambiar.</string>
    <string name="seed_burpee">Burpees</string>
    <string name="seed_burpee_desc">1. Comienza de pie, baja a posición de sentadilla.\n2. Coloca manos en suelo, salta pies atrás a plancha.\n3. Realiza flexión (opcional).\n4. Salta pies de vuelta a sentadilla, explota hacia arriba.\n5. Ejercicio de acondicionamiento de cuerpo completo.</string>
    <string name="seed_power_clean">Cargada de Potencia (Barra)</string>
    <string name="seed_power_clean_desc">1. Comienza con barra en suelo, configuración de peso muerto.\n2. Lleva barra explosivamente, extendiendo caderas y rodillas.\n3. Encoge hombros, jálate bajo la barra.\n4. Atrapa barra en hombros en cuarto de sentadilla.\n5. Párate para completar repetición, baja controladamente.</string>
    <string name="seed_treadmill">Caminadora</string>
    <string name="seed_treadmill_desc">1. Ajusta velocidad e inclinación deseada en caminadora.\n2. Comienza caminando, aumenta gradualmente a ritmo de carrera.\n3. Mantén forma apropiada de carrera durante todo el ejercicio.\n4. Usa inclinación para aumentar intensidad.\n5. Enfría reduciendo gradualmente la velocidad.</string>
    <string name="seed_stationary_bike">Bicicleta Estática</string>
    <string name="seed_stationary_bike_desc">1. Ajusta altura del asiento para ligera flexión de rodilla abajo.\n2. Establece nivel de resistencia deseado.\n3. Pedalea a ritmo constante manteniendo resistencia.\n4. Puedes hacer intervalos o cardio de estado estable.\n5. Monitorea frecuencia cardíaca y ajusta intensidad.</string>
    <string name="seed_elliptical">Elíptica</string>
    <string name="seed_elliptical_desc">1. Sube a la elíptica, agarra manijas.\n2. Ajusta resistencia e inclinación deseada.\n3. Muévete en movimiento elíptico suave.\n4. Alternativa de bajo impacto a correr.\n5. Involucra brazos empujando y jalando manijas.</string>
    <string name="seed_stair_climber">Escaladora (Máquina)</string>
    <string name="seed_stair_climber_desc">1. Sube a la máquina, ajusta velocidad deseada.\n2. Sube escaleras a ritmo constante.\n3. Evita apoyarte pesadamente en barandas.\n4. Excelente para glúteos y condición cardiovascular.\n5. Mantén postura erguida durante todo el ejercicio.</string>
    <string name="seed_front_lat_pulldown">Jalón al Frente</string>
    <string name="seed_front_lat_pulldown_desc">1. Siéntate en jalón, agarra barra ancha.\n2. Lleva barra al frente hacia pecho superior.\n3. Inclínate ligeramente hacia atrás, unos 30 grados.\n4. Variación estándar de jalón de dorsales.\n5. Extiende brazos controladamente.</string>
    <string name="seed_hack_squat">Sentadilla Hack (Máquina)</string>
    <string name="seed_hack_squat_desc">1. Posiciona espalda contra almohadilla, hombros bajo almohadillas.\n2. Coloca pies en plataforma al ancho de hombros.\n3. Suelta seguros, baja doblando rodillas.\n4. Desciende hasta muslos paralelos a plataforma.\n5. Empuja con talones para volver al inicio.</string>
    <string name="seed_smith_machine_squat">Sentadilla en Máquina Smith</string>
    <string name="seed_smith_machine_squat_desc">1. Posiciona barra en espalda superior, pies ligeramente adelante.\n2. Desancla barra rotando ganchos.\n3. Desciende en sentadilla, barra viaja en ruta fija.\n4. Alternativa más segura a sentadillas con peso libre.\n5. Rota barra para volver a anclar a cualquier altura.</string>
    <string name="seed_seated_leg_curl">Curl Femoral Sentado (Máquina)</string>
    <string name="seed_seated_leg_curl_desc">1. Siéntate en máquina, ajusta almohadilla detrás de piernas inferiores.\n2. Posiciona piernas extendidas al frente.\n3. Lleva piernas abajo contrayendo isquiotibiales.\n4. Ángulo diferente a curl femoral acostado.\n5. Extiende piernas controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_mountain_climber">Escaladores</string>
    <string name="seed_mountain_climber_desc">1. Comienza en posición de plancha, manos bajo hombros.\n2. Lleva una rodilla hacia el pecho explosivamente.\n3. Cambia rápidamente piernas en movimiento de carrera.\n4. Mantén core apretado, caderas niveladas.\n5. Ejercicio de acondicionamiento de cuerpo completo.</string>
    <string name="seed_jump_squat">Sentadilla con Salto</string>
    <string name="seed_jump_squat_desc">1. Párate con pies al ancho de hombros.\n2. Desciende a posición de sentadilla.\n3. Explota hacia arriba, saltando del suelo.\n4. Aterriza suavemente, absorbiendo impacto con sentadilla.\n5. Entra inmediatamente en la siguiente repetición.</string>
    <string name="seed_smith_machine_bench">Press de Banca en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_bench_desc">1. Acuéstate en banco bajo barra de multipower.\n2. Agarra barra ligeramente más ancha que hombros.\n3. Desancla rotando barra, baja al pecho.\n4. Ruta fija permite enfoque en contracción de pecho.\n5. Empuja arriba y rota para volver a anclar.</string>
    <string name="seed_smith_machine_shoulder_press">Press de Hombros en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_shoulder_press_desc">1. Siéntate en banco bajo barra de multipower.\n2. Agarra barra al ancho de hombros.\n3. Desancla y empuja barra arriba.\n4. Ruta vertical fija, más seguro que peso libre.\n5. Baja a hombros y repite.</string>
    <string name="seed_smith_machine_row">Remo en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_row_desc">1. Ajusta barra a altura de rodillas en multipower.\n2. Inclínate hacia adelante en caderas, agarra barra.\n3. Lleva barra al pecho inferior.\n4. Ruta fija ayuda a mantener forma.\n5. Baja controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_narrow_leg_press">Prensa de Piernas Postura Estrecha</string>
    <string name="seed_narrow_leg_press_desc">1. Siéntate en prensa, pies juntos en plataforma.\n2. Suelta seguros.\n3. Baja peso doblando rodillas.\n4. Enfatiza cuádriceps externos más.\n5. Empuja con talones para extender piernas.</string>
    <string name="seed_wide_leg_press">Prensa de Piernas Postura Amplia</string>
    <string name="seed_wide_leg_press_desc">1. Siéntate en prensa, pies anchos en plataforma, dedos afuera.\n2. Suelta seguros.\n3. Baja peso doblando rodillas.\n4. Enfatiza cuádriceps internos y aductores.\n5. Empuja con talones para extender piernas.</string>
    <string name="seed_high_foot_leg_press">Prensa de Piernas Pies Altos</string>
    <string name="seed_high_foot_leg_press_desc">1. Siéntate en prensa, coloca pies alto en plataforma.\n2. Suelta seguros.\n3. Baja peso doblando rodillas.\n4. Enfatiza glúteos e isquiotibiales más.\n5. Empuja con talones para extender piernas.</string>
    <string name="seed_dragon_flag">Bandera de Dragón</string>
    <string name="seed_dragon_flag_desc">1. Acuéstate en banco, agarra detrás de cabeza para estabilidad.\n2. Eleva todo el cuerpo del banco, solo hombros quedan.\n3. Mantén cuerpo recto desde hombros a pies.\n4. Baja cuerpo controladamente, manteniendo posición rígida.\n5. Ejercicio avanzado de core, dificultad extrema.</string>
    <string name="seed_muscle_up">Muscle Up</string>
    <string name="seed_muscle_up_desc">1. Cuélgate de barra con agarre falso.\n2. Dominada explosiva, llevando pecho a barra.\n3. Transición de dominada a posición de fondo.\n4. Empuja cuerpo sobre barra a posición de soporte.\n5. Movimiento avanzado de calistenia combinando dominada y fondo.</string>
    <string name="seed_front_lever">Front Lever</string>
    <string name="seed_front_lever_desc">1. Cuélgate de barra con agarre prono.\n2. Activa core y dorsales intensamente.\n3. Eleva cuerpo paralelo al suelo, cara arriba.\n4. Mantén cuerpo completamente recto y horizontal.\n5. Mantén posición, habilidad avanzada de calistenia.</string>
    <string name="seed_smith_machine_bulgarian_split_squat">Sentadilla Búlgara en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_bulgarian_split_squat_desc">1. Posiciona pie trasero en banco detrás de multipower.\n2. Párate bajo barra, pie frontal adelante.\n3. Baja doblando rodilla frontal a 90 grados.\n4. Ruta fija asegura estabilidad.\n5. Empuja con talón frontal para volver.</string>
    <string name="seed_pistol_squat">Sentadilla Pistola</string>
    <string name="seed_pistol_squat_desc">1. Párate en una pierna, otra pierna extendida adelante.\n2. Baja en sentadilla en una sola pierna.\n3. Mantén pierna extendida fuera del suelo durante todo el ejercicio.\n4. Desciende lo más bajo posible.\n5. Empuja con talón para pararte, movimiento avanzado.</string>
    <string name="seed_smith_machine_incline_bench">Press Inclinado en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_incline_bench_desc">1. Ajusta banco a 30-45 grados bajo barra de multipower.\n2. Acuéstate, agarra barra al ancho de hombros.\n3. Desancla y baja barra al pecho superior.\n4. Ruta fija trabaja pecho superior de forma segura.\n5. Empuja arriba y rota para volver a anclar.</string>
    <string name="seed_smith_machine_decline_bench">Press Declinado en Multipower</string>
    <string name="seed_smith_machine_decline_bench_desc">1. Ajusta banco en decline bajo barra de multipower.\n2. Asegura pies, acuéstate y agarra barra.\n3. Desancla y baja al pecho inferior.\n4. Ruta fija trabaja pecho inferior.\n5. Empuja arriba y rota para volver a anclar.</string>
    <string name="seed_incline_chest_press_machine">Press de Pecho Inclinado (Máquina)</string>
    <string name="seed_incline_chest_press_machine_desc">1. Siéntate en máquina de press inclinado.\n2. Ajusta asiento para manijas a nivel de pecho superior.\n3. Empuja manijas adelante hasta brazos extendidos.\n4. Trabaja pecho superior específicamente.\n5. Regresa controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_decline_chest_press_machine">Press de Pecho Declinado (Máquina)</string>
    <string name="seed_decline_chest_press_machine_desc">1. Siéntate en máquina de press declinado.\n2. Ajusta asiento para manijas a nivel de pecho inferior.\n3. Empuja manijas adelante hasta brazos extendidos.\n4. Trabaja pecho inferior específicamente.\n5. Regresa controladamente a posición inicial.</string>
    <string name="seed_incline_cable_fly">Aperturas en Polea Inclinado</string>
    <string name="seed_incline_cable_fly_desc">1. Ajusta banco a 30-45 grados entre poleas.\n2. Ajusta poleas a posición baja.\n3. Acuéstate, junta manijas sobre pecho superior.\n4. Trabaja pecho superior con movimiento de apertura.\n5. Baja en movimiento de arco manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_decline_cable_fly">Aperturas en Polea Declinado</string>
    <string name="seed_decline_cable_fly_desc">1. Ajusta banco en decline entre poleas.\n2. Ajusta poleas a posición alta.\n3. Acuéstate, junta manijas en pecho inferior.\n4. Trabaja pecho inferior con movimiento de apertura.\n5. Baja en movimiento de arco manteniendo tensión.</string>
    <string name="seed_machine_fly">Aperturas en Máquina (Pec Fly)</string>
    <string name="seed_machine_fly_desc">1. Siéntate en máquina de aperturas, espalda contra almohadilla.\n2. Ajusta manijas a altura del pecho.\n3. Junta manijas frente al pecho.\n4. Aprieta pecho en contracción máxima.\n5. Regresa controladamente a posición de estiramiento.</string>

    <!-- Variaciones de Pullover -->
    <string name="seed_machine_pullover">Pullover en Máquina</string>
    <string name="seed_machine_pullover_desc">1. Siéntate en máquina de pullover, espalda contra almohadilla.\n2. Coloca brazos en almohadillas o agarra manijas.\n3. Jala hacia abajo en movimiento de arco hacia tu torso.\n4. Siente el estiramiento en dorsales y pecho arriba.\n5. Controla el movimiento de vuelta a la posición inicial.</string>
    <string name="seed_cable_pullover_rope">Pullover en Polea con Cuerda</string>
    <string name="seed_cable_pullover_rope_desc">1. Ajusta cuerda a polea alta.\n2. Párate de espaldas, inclínate ligeramente hacia adelante.\n3. Jala cuerda hacia abajo en arco hasta las caderas.\n4. Mantén brazos ligeramente flexionados durante todo el movimiento.\n5. Controla el regreso a posición de estiramiento.</string>
    <string name="seed_cable_pullover_bar">Pullover en Polea con Barra</string>
    <string name="seed_cable_pullover_bar_desc">1. Ajusta barra recta o EZ a polea alta.\n2. Párate de espaldas, inclínate ligeramente hacia adelante.\n3. Jala barra hacia abajo en arco hasta los muslos.\n4. Mantén brazos ligeramente flexionados durante todo el movimiento.\n5. Controla el regreso a posición de estiramiento.</string>

    <!-- Extensiones de Tríceps sobre Cabeza - Polea -->
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension">Extensión de Tríceps sobre Cabeza en Polea (Bilateral)</string>
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension_desc">1. Ajusta polea a posición baja, da la espalda a la máquina.\n2. Agarra cuerda o barra sobre la cabeza con ambas manos.\n3. Da un paso adelante para crear tensión.\n4. Extiende brazos sobre la cabeza, manteniendo codos fijos.\n5. Baja controladamente detrás de la cabeza.</string>
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension_unilateral">Extensión de Tríceps sobre Cabeza en Polea (Unilateral)</string>
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension_unilateral_desc">1. Ajusta polea a posición baja, da la espalda a la máquina.\n2. Agarra manija con una mano sobre la cabeza.\n3. Da un paso adelante para crear tensión.\n4. Extiende brazo sobre la cabeza, manteniendo codo fijo.\n5. Baja controladamente detrás de la cabeza, repite con el otro lado.</string>
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension_cuff">Extensión de Tríceps sobre Cabeza en Polea con Correa (Unilateral)</string>
    <string name="seed_cable_overhead_triceps_extension_cuff_desc">1. Ajusta correa de tobillo a muñeca o usa correa de muñeca.\n2. Ajusta polea a posición baja, da la espalda.\n3. Posiciona brazo sobre la cabeza con correa ajustada.\n4. Extiende brazo sobre la cabeza, manteniendo codo fijo.\n5. Baja controladamente detrás de la cabeza.</string>

    <!-- Extensiones de Tríceps sobre Cabeza - Máquina -->
    <string name="seed_machine_overhead_triceps_extension">Extensión de Tríceps sobre Cabeza en Máquina</string>
    <string name="seed_machine_overhead_triceps_extension_desc">1. Siéntate en máquina de extensión de tríceps sobre cabeza.\n2. Ajusta asiento para alinear brazos con punto de pivote.\n3. Agarra manijas sobre la cabeza o detrás de la cabeza.\n4. Extiende brazos hacia arriba, apretando tríceps.\n5. Baja controladamente a posición inicial.</string>

    <string name="section_appearance">Apariencia</string>
    <string name="section_units">Unidades</string>
    <string name="section_about">Acerca de</string>
    <string name="label_theme">Tema</string>
    <string name="label_language">Idioma</string>
    <string name="label_weight">Unidad de peso</string>
    <string name="label_distance">Unidad de distancia</string>
    <string name="btn_contact_us">"Contáctanos "</string>
    <string name="exercise_detail_back">Atrás</string>
    <string name="exercise_detail_edit">Editar</string>
    <string name="exercise_detail_no_image">Sin Imagen</string>
    <string name="exercise_detail_details">Detalles</string>
    <string name="exercise_detail_instructions">Instrucciones</string>
    <string name="exercise_detail_no_instructions">Sin instrucciones disponibles.</string>
    <string name="action_back">Atrás</string>
    <string name="action_save">Guardar</string>
    <string name="text_field_character_counter">%1$d / %2$d</string>

    <string name="setting_version">Versión 1.0.0</string>
    <string name="setting_contact_email">eugeniosalvadorgonzalez@gmail.com</string>
    <string name="setting_email_subject">Soporte App Lift</string>
    <string name="setting_email_chooser_title">Enviar Correo</string>
    <string name="language_english">English</string>
    <string name="language_spanish">Español</string>
    <string name="theme_light">Claro</string>
    <string name="theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="theme_system">Sistema</string>
    <string name="unit_kg">kg</string>
    <string name="unit_lbs">lbs</string>
    <string name="unit_km">km</string>
    <string name="unit_miles">millas</string>
    <string name="unit_reps">repeticiones</string>
    <string name="unit_hours_short">h</string>
    <string name="unit_minutes_short">m</string>
    <string name="unit_seconds_short">s</string>
    <string name="tab_my_routines">Mis Rutinas</string>
    <string name="tab_archived">Archivadas</string>
    <string name="empty_routines">No hay rutinas aquí</string>
    <string name="empty_archived">No hay archivadas</string>
    <string name="exercise_count">Ejercicios: %d</string>
    <string name="action_edit">Editar</string>
    <string name="action_archive">Archivar</string>
    <string name="action_unarchive">Desarchivar</string>
    <string name="action_delete">Eliminar</string>
    <string name="action_move_to_folder">Mover a carpeta</string>
    <string name="action_duplicate">Duplicar</string>
    <string name="action_share">Compartir</string>
    <string name="share_routine_text">Rutina: %1$s\n%2$d Ejercicios.</string>
    <string name="quick_start_title">Entrenamiento Rápido</string>
    <string name="quick_start_subtitle">Iniciar una sesión vacía</string>
    <string name="title_edit_routine">Editar Rutina</string>
    <string name="btn_add_exercise">Agregar Ejercicio</string>
    <string name="label_routine_name">Nombre de Rutina</string>
    <string name="label_sets">Series</string>
    <string name="label_reps">Reps</string>

    <!-- Active Workout Screen -->
    <string name="active_workout_training">Entrenando</string>
    <string name="active_workout_configuration">Configuración</string>
    <string name="active_workout_use_rpe">Usar RPE (1-10)</string>
    <string name="active_workout_use_rir">Usar RIR (Reps en reserva)</string>
    <string name="active_workout_hide_metric">Ocultar métrica</string>
    <string name="active_workout_finish">Terminar</string>
    <string name="active_workout_add_exercise">Agregar Ejercicio</string>
    <string name="active_workout_view_details">Ver detalles</string>
    <string name="active_workout_set">Set</string>
    <string name="active_workout_kg">Kg</string>
    <string name="active_workout_reps">Reps</string>
    <string name="active_workout_add_set">Agregar Serie</string>
    <string name="active_workout_add_10s">+10s</string>
    <string name="active_workout_kg_lowercase">kg</string>
    <string name="active_workout_reps_lowercase">reps</string>
    <string name="active_workout_complete">Completar</string>

    <!-- Template Detail Screen -->
    <string name="template_detail_edit_template">Editar Plantilla</string>
    <string name="template_detail_start_routine">Iniciar Rutina</string>
    <string name="template_detail_notes">Notas:</string>
    <string name="template_detail_exercises_count">%d Ejercicios</string>
    <string name="template_detail_series">Series</string>
    <string name="template_sets_count">%d series</string>

    <!-- History Screen -->
    <string name="history_title">Historial</string>
    <string name="history_empty">Aún no tienes entrenamientos completados</string>
    <string name="history_today">Hoy</string>
    <string name="history_yesterday">Ayer</string>
    <string name="history_prs">PRs</string>
    <string name="history_best_set">Mejor serie:</string>
    <string name="history_calendar">Calendario de entrenamientos</string>
    <string name="history_calendar_title">Días de entrenamiento</string>
    <string name="history_calendar_screen_title">Calendario</string>
    <string name="history_calendar_empty">Aún sin días de entrenamiento</string>
    <string name="history_calendar_streak_label">Racha semanal</string>
    <string name="history_calendar_streak_weeks">%d semanas</string>
    <string name="history_detail_title">Sesión</string>
    <string name="history_detail_duration">Duración</string>
    <string name="history_detail_volume">Volumen</string>
    <string name="history_detail_prs">PRs</string>
    <string name="history_detail_exercises">Ejercicios</string>
    <string name="history_detail_sets">%d series</string>
    <string name="history_detail_set">Serie %d</string>

    <!-- Folder Components -->
    <string name="folder_new">Nuevo</string>
    <string name="folder_new_dialog_title">Nueva Carpeta</string>
    <string name="folder_name_label">Nombre</string>
    <string name="folder_color_label">Color</string>
    <string name="folder_create">Crear</string>
    <string name="folder_cancel">Cancelar</string>
    <string name="folder_move_to_title">Mover a...</string>
    <string name="folder_root">Entrenamientos</string>

    <!-- Workout Screen - Actions -->
    <string name="workout_move_to_folder">Mover a carpeta</string>
    <string name="workout_duplicate">Duplicar</string>
    <string name="workout_share">Compartir</string>
    <string name="workout_delete">Eliminar</string>
    <string name="workout_quick_start_title">Entrenamiento Rápido</string>
    <string name="workout_quick_start_subtitle">Iniciar una sesión vacía</string>
    <string name="workout_no_archived">No hay archivados</string>
    <string name="workout_routine_copied">Rutina copiada al portapapeles</string>

    <!-- Active Workout - Additional -->
    <string name="active_workout_auto_timer">Auto-timer al finalizar serie</string>
    <string name="active_workout_time_label">TIEMPO</string>
    <string name="active_workout_distance_km">km</string>
    <string name="active_workout_time_s">s</string>
    <string name="exit_workout_title">¿Salir del Entrenamiento?</string>
    <string name="exit_workout_message">¿Estás seguro que deseas salir? Se perderá tu progreso.</string>
    <string name="exit_workout_confirm">Salir</string>
    <string name="exit_workout_cancel">Cancelar</string>
    <string name="update_template_title">¿Actualizar Plantilla?</string>
    <string name="update_template_message">¿Deseas actualizar la plantilla con los cambios realizados durante este entrenamiento?</string>
    <string name="update_template_confirm">Actualizar Plantilla</string>
    <string name="update_template_decline">Solo Este Entrenamiento</string>
    <string name="save_as_template_title">¿Guardar como Plantilla?</string>
    <string name="save_as_template_message">¿Deseas guardar este entrenamiento como plantilla para uso futuro?</string>
    <string name="save_as_template_confirm">Guardar como Plantilla</string>
    <string name="save_as_template_decline">Solo Guardar Entrenamiento</string>

    <!-- Exercise List -->
    <string name="exercise_add_selected">Agregar (%d)</string>

    <!-- Components -->
    <string name="component_delete">Borrar</string>
    <string name="component_swipe_color_label">ColorDeslizar</string>
    <string name="action_start_workout">Iniciar entrenamiento</string>
    <string name="profile_workouts_count">%d entrenamientos</string>
    <string name="profile_statistics">Estadísticas</string>
    <string name="profile_time_week">Esta semana</string>
    <string name="profile_time_month">Último Mes</string>
    <string name="profile_time_3months">3 Meses</string>
    <string name="profile_time_6months">6 Meses</string>
    <string name="profile_time_year">1 Año</string>
    <string name="profile_time_all">Todo</string>
    <string name="profile_tab_duration">Duración</string>
    <string name="profile_tab_volume">Volumen</string>
    <string name="profile_tab_reps">Reps</string>
    <string name="profile_no_data">No hay datos de este periodo</string>
    <string name="profile_workouts_per_week">Entrenamientos por semana</string>
    <string name="profile_average">Promedio</string>
    <string name="profile_workouts_week_format">%.1f entrenamientos/semana</string>
    <string name="profile_exercise_progression">Progreso de ejercicio</string>
    <string name="profile_add_exercise_chart">"Presiona + para registrar el progrso de un ejercicio en el tiempo "</string>
    <string name="profile_edit_title">Editar perfil</string>
    <string name="profile_avatar_color">Color del Avatar</string>
    <string name="profile_display_name">Nombre de usuario</string>
    <string name="profile_bio">Bio</string>
</resources>